[交通]入葵涌（石蔭安蔭）路面暢通？

如題。

葵涌商場藍旗